Stop 啦

訓醒出緊黎見到咁多post
成班係度鬼打鬼
係度打擊士氣
咁樣真係有幫助咩？
停一停諗一諗先啦
個個以為自己果套就啱哂
原全冇係人地既立場諗下